匯豐樓下疑似有便衣狗

當果個人做緊一樣野 但又好唔專心咁望住你 果個就係差人

推